瞓唔著

我聽日要早起身
但係瞓唔著
仲諗住佢

我都係
得番四個鐘訓
佢就訓到死豬咁
公平咩